{
    "title": "De'Longhi Desumidificadores | 2016",
    "description": "Pensados para secar com efici\u00eancia todos os ambientes, secar roupa ou para solucionar problemas relacionados com humidade; a humidade do ambiente \u00e9 removida e recolhida diretamente no dep\u00f3sito.\n\nhttp:\/\/www.delonghi.com\/pt-pt\/produtos\/conforto\/tratamento-do-ar\/desumidificadores",
    "referenceId": "7PuURZXTn-0",
    "date_created": "1479461450",
    "date_modified": "1517356146",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "category_id_1": null,
    "category_id_2": null,
    "product_category": null,
    "video_type": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "id": "83093977",
    "loginId": "1758799",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "De-Longhi-Desumidificadores-2016",
    "category": "",
    "duration": 116,
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7PuURZXTn-0\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1479461450,
        "videoId": "7PuURZXTn-0",
        "title": "De'Longhi Desumidificadores | 2016",
        "description": "Pensados para secar com efici\u00eancia todos os ambientes, secar roupa ou para solucionar problemas relacionados com humidade; a humidade do ambiente \u00e9 removida e recolhida diretamente no dep\u00f3sito.\n\nhttp:\/\/www.delonghi.com\/pt-pt\/produtos\/conforto\/tratamento-do-ar\/desumidificadores",
        "author": "De'Longhi Global",
        "mediaDuration": 116,
        "prettyDuration": "00:01:56",
        "views": "99"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": null,
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 0
}