{
    "title": "De\u2019Longhi Calefacci\u00f3n Port\u00e1til - Encuentra tu sistema de calefacci\u00f3n ideal | De\u2019Longhi Espa\u00f1a",
    "description": "\u00a1Encuentra el sistema de calefacci\u00f3n ideal para cada estancia de tu hogar!\nRadiadores de aceite, convectores, termoventiladores, calefactores cer\u00e1micos: \u00bfcu\u00e1l es la mejor soluci\u00f3n?\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre De\u2019Longhi calefacci\u00f3n port\u00e1til: \nhttp:\/\/www.delonghi.com\/es-es\/productos\/confort\/calefaccion-portatil\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre De\u2019Longhi Espa\u00f1a:\nhttp:\/\/www.delonghi.com\/es-es",
    "referenceId": "_564KQLJOZA",
    "date_created": "1479814918",
    "date_modified": "1517352420",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "SHORT",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "category_id_1": null,
    "category_id_2": null,
    "product_category": null,
    "video_type": null,
    "VV_VI": null,
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": null,
    "conversion_score": null,
    "id": "83093973",
    "loginId": "1758799",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "De-Longhi-Calefacci\u00f3n-Port\u00e1til-Encuentra-tu-sistema-de-calefacci\u00f3n-ideal-De-Longhi-Espa\u00f1a",
    "category": "",
    "duration": 92,
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_564KQLJOZA\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1479814918,
        "videoId": "_564KQLJOZA",
        "title": "De\u2019Longhi Calefacci\u00f3n Port\u00e1til - Encuentra tu sistema de calefacci\u00f3n ideal | De\u2019Longhi Espa\u00f1a",
        "description": "\u00a1Encuentra el sistema de calefacci\u00f3n ideal para cada estancia de tu hogar!\nRadiadores de aceite, convectores, termoventiladores, calefactores cer\u00e1micos: \u00bfcu\u00e1l es la mejor soluci\u00f3n?\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre De\u2019Longhi calefacci\u00f3n port\u00e1til: \nhttp:\/\/www.delonghi.com\/es-es\/productos\/confort\/calefaccion-portatil\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre De\u2019Longhi Espa\u00f1a:\nhttp:\/\/www.delonghi.com\/es-es",
        "author": "De'Longhi Global",
        "mediaDuration": 92,
        "prettyDuration": "00:01:32",
        "views": "84"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": null,
    "tvp_profiles": null,
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": 0
}